1. Si se anima QUE VENGA!
a) Moria Casán
b) Charlotte Cannigia
c) Carolina "Pampita" Ardohain
d) La Mole Moli
Correct answer: c) Carolina "Pampita" Ardohain

2. No te sientas que este es tu territorio, si bien te recibimos muy bien TAKE IT EASY!
a) Ricardo Ford
b) Oggi Junco
c) Flavio Mendoza
d) Moria Casán
Correct answer: d) Moria Casán

3. Por favor! Ubicate pendejo!
a) Grace Alfano
b) Nacha Guevara
c) Mirtha Legrand
d) Marcelo Polino
Correct answer: b) Nacha Guevara

4. ¿Podrias respetar mi dolor por favor? Basura come facturas! Te reis de mi fracaso. ¿Por qué no te miras al espejo? Cementerio de canelone
a) Andrea Rincon
b) Mariana Nannis
c) Nicole Neumann
d) Luli Pop
Correct answer: a) Andrea Rincon

5. Estamos mal, pero vamos bien
a) Chiqui Tapia
b) Maravilla Martinez
c) Carlos Saúl Menem
d) Martín Palermo
Correct answer: c) Carlos Saúl Menem

6. En ese momento éramos amigas, y ahora no! LAMMMM
a) Yanina Latorre
b) Marixa Bali Iglesias
c) Marcela Feudale
d) Andrea Taboada
Correct answer: d) Andrea Taboada

7. Usted se tiene que arrepentir de lo que dijo
a) Alberto Samid
b) Jorge Lafausi
c) Carlos Maslatón
d) Eduardo Feinmann
Correct answer: a) Alberto Samid

8. Ganar no es lo más importante, es lo único. Ser segundo no vale. ¿Vos sabes quién pisó América después de colón? yo no
a) Cholo Simeone
b) Carlos Salvador Bilardo
c) Alejandro Sabella
d) Jorge Sampaoli
Correct answer: b) Carlos Salvador Bilardo

9. Billetera mata galán
a) Jorge Guinzburg
b) Gerardo Sofovich
c) Mariano Iudica
d) Jacobo Winograd
Correct answer: d) Jacobo Winograd

10. Te escucho con deleite
a) Ayelén Paleo
b) Yanina Latorre
c) More Rial
d) Wanda Nara
Correct answer: a) Ayelén Paleo